潘杰寧真係港女到....

臭雞
有個阿迷男友都唔知足

叫得潘杰 都係仆街黎
佢仲講到好似冇咩問題咁
係咁收兵

G

要男友梗係揀利迷 夠熱血

杰寧公主

多人追有本錢，
成日話 年紀大 想搵個有錢人

雞到

火火聽到嬲

借利上位,屌你老母

睇錯潘杰真係港女到..

臭G

人地靚女多人對佢好有咩問題？

臭雞就臭雞
公咩撚野主

佢本身就係一隻追住奧雲條25狗條狗撚黎含既臭雞啦
公主

靚女

佢ex係邊個

呢種心態嘅人死撚左佢啦
換做條仔去偷食都得啦

各有各玩 仲唔係雞？

從一而終都臭雞

杰寧臭雞